哥哥，17年過去了，你還好嗎？

春天該很好，你若尚在場

留意到好多喜歡哥哥的人都是靚仔靚女

好不開心

今天奔ＩＧ不出ｐｏ了

喺ｓｔｏｒｙ同手足們傾下計算

推

深秋中的你填密我夢想

懷念哥哥

春風彷佛愛情在醞釀

想同哥哥交換

你最近還好嗎？
尚愛成人長片嗎？

何仔我同時懷念緊你

如果佢在天有靈, 見到今日嘅香港, 可能慶幸早走早著

如果佢未死，可能再移民走撚左去

咪玩野啦

唔怪得我咁毒 而家中意黎唔黎得切

抵死

哥哥咁多靚相
樓主係要簡張最差既出來

來日我會放下一切 尋覓舊日動人故事

一年一次出下post貼下story就得

哥你老味

死撚左仲有得好唔好？

你會記得我是誰，猶如偶而想起過氣玩具。

冇最差，張張都靚仔

yes

幻變的一生 默默期待一份愛